intern 番工好撚悶呀

有冇人入黎傾下計

做咩intern啊？

咩intern

Engine 不過坐office入data

i大？

High dip 我係垃圾

+1

有人工收?

有既$4000 番六日

忽相應

wsp?

我都返緊 悶到痴左線冇野做

Contractor?

我有野做 不過都好悶

我都想咁高級

訓教囉

Subcon?

我都唔係好知自己咩位 你當technician

好唔好做㗎？

邊間公司呀？咩字頭

有時有得出下d site 度野都ok既

唔自爆啦

想知邊間仆街公司出4000蚊
真係好少

我個間4500，一星期返四日，有時都有啲嘢做下，但好多時候都係度扮工

屌 有d同學得60幾蚊一日 真係痴撚線

咁賤價，7-8年前煙腸都有6-7000蚊

咁咪好冇乜野做

唔係掛 我d同學都係4000-6000呢個range

我話7-8年做大判落西姐

哈，可能係同一間喎。

大家食飯未？

食完

得3000 sub con
冇嘢做

打定ia ibsp

係好悶嫁

個陣日日睇新聞,之後睇機票酒店plan埋去旅行

又開工

9個老闆偷偷留低負評

有咩做

入data入左成日

consultant？

垃圾technician